萬王之王1代重開了

萬王1重開了 名字改成列王紀
有70後80後爸把絲打返黎回味下嗎 新玩家都可以丫
外掛可以用
我地群組會為新回來的提供協助
依家以月費式收費 再加額外點數買其他野
有興趣pm留個電話 或line 一齊玩

未玩過既小友都唔好比負皮好嗎
我係老野但係無傷害你啁

係咪有得做魔法師（唔記得咗係咪咁叫）一下用電劈成堆怪，或者一隻職業叫狂鬥士？

係依隻啦，當年打殘網三

好似用3次心靈爆破吸 MP , 之後用電擊劈怪，放成晚機練點
又唔記得係未去 recall 7 PVP

好懷念

人生第一隻online game
懷念

點解永遠唔會見龍族重出

咁好

雷爵搞咩
童話又話下年再reboot

練額點 15億xp

係丫
咒術 巫術 騎士 賢者 游俠等等
仲有2轉

要回來玩嗎 近排都有唔小人返左黎丫 recall 6 先係pk r7係東角

依家係20億啦 返黎玩嗎

公司搵唔到食 見萬王咁多老野玩返 又吸到下水 未開返d舊game 囉

要返黎玩玩嗎

有無tg教路

我地用line 來吧 今日都搵到2個港人

懷念..
係咪一樣可以用zkok黎掛?

有新外掛了 zkok 仲可以用 但係主流用ikok

其實講游戲性 萬王真係我玩過既online game 最好既一隻 係畫面古老d者

我淨係玩過萬3
好懷念

如果玩 玩咩人好 係咪火神 大法
我記得以前玩個陣見d大法上pk島一招秒哂全部

依家聖騎 妖j 比較強 仲有狂 大劍都唔差
你可以 感受下 大法主要變打錢用了

出左啦..

唔係隻垃圾m咼

Cafe / yc 執晒？ 之前玩有美版添..

未 但我講緊官出..

Ching 早d訓

好懷念
但d bug 仲響唔響度
最後係咁複製野成街都係水晶武器

隻game 非常唔平衡
一有二轉時戰巫勁到飛起
到後期改版就妖祭橫行
同埋隻game 唔用外掛跟本無可能練到100

其實有唔小bug fix 左啦 水晶武仲改弱左

玩既係回憶 當年無玩過既 依家玩返曬
外掛依家無人捉除便掛
妖祭 依家係強 戰巫 騎 大劍 狂 操魔 一樣追住妖祭黎殺 你話戰巫強 一樣死起狂 或地祭 手上 有光守 戰巫就未必秒到所有職業
但狂又會比大劍蝦 各種職業相克 無最強既

只有最弱 就係大祭 妖神 靈能.... 仲有劍魔

係咪仲係30 個人起國?
隻KOK 玩到你唔開返幾個acct 用人頭起幾個國家都唔洗玩得勁
玩死一隻職跟本玩唔掂

一區28 隻卒, 清5 區, teleport 去下一個國再清
練到後面d 額點都唔係人練
升額點最快應該都係戰巫啦
開幾隻戰巫叉棒, 自動施法用吸魂, 一招一波兵
不過後期無水晶武器, 就算加曬200 粒額點去智都無鬼用, 都係打唔死妖祭

好記得去到當年收server 之前
有人升左一堆大劍, bug 一堆舊水晶武器
開曬zkok, 一上pk 島, 就summon 班大劍係咁炸你, 無得打

依家額點無咁易打架啦 依家可以買鎮國石 29 人份量 就80蚊左右 建國有收費 同其他人買就平d
依家最高額打3個國果隻戰巫都係得9x 額點 大部份人都係得幾十額 妖祭又唔係無敵既 我隻狂用鎖id裝cast完一樣秒50額火祭 火祭 戰巫額點都算快 但最快係大法 時風2下殺50 但額點對大法無大作用者

pk 同礦區block 左外掛啦

戰巫無水晶武器應該一下炸唔死妖祭, 之後就會俾妖祭一下秒
nerf 左戰巫之後都應該唔算強
操魔勁咩? 以前應該無乜人用操魔
應該妖術士勁d 喎
妖神靈能長老練黎幫人加buff 啫
利申: 玩開戰巫

咁好野? 點block
即係佢依家明文俾大家用外掛?

依家好多人都未5階 同埋好多地圖pm重新執過 仲未開放
操魔係維一單挑妖祭必殺職業吧....
4階打5階都無問題
依家都無乜人玩操魔 但我組個首席操魔不知幾強.... 打妖j的話
妖術5階先有出頭天
劍魔... 真係無得救了 4階都仲係r痕技 我用黎打錢用
戰巫我都有 但得10額點 sk77 仲未秒到d乜 我打妖j 都係一串魚旦配火龍 再唔係全冰刃 有光守一下未必燒死我

外掛比用啦 無gm check
之前有個仆街做你之前講既野 我地投訴成功 之後block左pvp區唔行得外掛 開掛入到去會呆企
無話明文比 只係唔返對你用咁囉
你未開一兩隻返黎玩下囉 一個月 38蚊一隻 當你唔建國
買下game 錢 最多未2舊水 玩3隻id.
我6id 加一個國先洗我320 一個月

光守係咩, 唔記得左

戰巫打狂係幾麻煩
開戰前開定四隻火元素
出惡魔之擊定死隻狂, 等火元素圍住佢, 先出閃電球打佢
咁樣佢不死時就無得直接行埋你身邊, 你就夠時間電多佢一下
咁佢就無血再狂你
但打耐左, d 狂知你用火元素圍佢, 一係佢一不死就掉頭走人
一係佢挨住d 柱, 等你施法失敗先埋身打你

哦, 未有協助術, 唔怪之戰巫勁啦
唔係用閃電球咩? 核蛋應該打唔入妖祭架
當年nerf 戰巫nerf 得太厲害, 開返招閃電球俾戰巫玩架嘛

難度太高 可能我用戰將 e招至小可以同你一齊死 我比6隻惡魔圍住都仲夠時間跑去狂戰巫
光守係魔法盾 有機會擋到魔法攻擊
你都係老人精黎啦 要唔要入whatapps 同班老鬼相認下丫
露露都起度

我叫閃電球做魚旦 哈哈
協助術有丫 點會無 但妖j 唔受cast 最多都係漂浮

要買點？

唔係惡擊頂, 你開幾多惡擊係阻唔到不死狂走埋身
用電擊惡擊定住佢, 之後等火元素頂住佢
個情況係好似你有四個玩家(或者鏡像) 頂住佢前面嗰幾格, 唔俾佢行
佢要行就要兜路

要丫 買mycard 唔唔課金淨係可以起新手區玩雞仔

唔課金又點養住個server 哈哈

我睇你都係手痕架啦 上黎練返隻隻揪....
至多我唔用地j k 你

想試下 但又要點

幾十歲人 食個飯既價錢 唔洗撞場掛
以依家既技術 3個鐘唔洗就可以2轉
買張200點 都係5草野

光守真係無乜印象... 智者?
我記得好似係協助術可以吸大半魔法, 暗系魔法大都打唔入
呀, 巫妖應該都係打火祭剋星

好似係 我無智者 現時既戰巫 sk 80以上 90額未必秒到 月 地 祭 月太多血 光會反魔法 地都係血多
巫妖我無玩 邪反好似要好高先有用 但老實講 我用飛鏢都掟得死巫妖

依家練skill 會唔會快左?
如果又係掛二百日都sk100 唔到就算數啦

快就無野玩啦 依家仲未有人有100 除左冥想 我地祭壓sk練74日先異教77

快唔快真係睇保母能力

嘩，萬王之王，真係骨灰級

骨灰係好野黎 至小我覺得佢係好玩過其他online

好似響水晶區定唔記得咩區有得打書升sk
但如果唔掛機都係打到手軟

無開放技能書 紅石 天空島 寒冰都調整緊未開放

咁真係開住部腦狂掛

3 個鐘帶二轉都真係好快喎
點帶法?

有冇惡P 玩?

可以用雲掛 我用nas掛

帶人機 打 50 買縮時 買小小金 個幾鐘轉得

係喎 未開仲有佢 我地都等緊新圖 紅石統領岩岩開

唔識咩雲掛喎巴打, 即係點?
即係放曬d 野上cloud, 個cloud 自己掛?

外掛放雲端 依家 google amazon 一年免費
至小夠掛6個acc

有d人就買支電腦棒 1000蚊內 部機細過mouse 用幾w電 掛機玩game

無, 其實我想知用咩職同用咩方法打

點聯絡你地呀?

加我line jerrycrazy 拉你入群先 用靈能帶 仲有機碼配合

我地群有台 港 大陸 混合

巴打, 抱歉, 俾我諗諗
叔叔老啦, d 咁花費精力既game 玩唔掂
開左波就返唔到轉頭
不過真係回憶黎, 我都同我d 朋友講下le 個消息

好丫 其實你唔返黎玩住都可以加下whatsapp 睇下有無相熟既舊朋友相認下 有個老玩家吹水群

巴打
我搵返個戰友話返黎玩
咁我同佢應該會一齊返黎玩陣
到時聯絡你

好丫 到時line add 我丫

掛緊

無人講聖騎養龍仔?
養龍仲辛苦過玩大劍

隻game係咪長掛低成本？

巴打 add 我啦 你入左組?

養龍5日可以5階龍

你果隻係龍騎

唔係太明白

係咪開係度掛就得？想回（十幾年前網三>萬王>金庸），但無時間玩

長掛無問題得閒未望下有無死到 掛到咁上下想打礦戰就礦戰 解任就解任
得閒先玩

招返d中學同學返黎 建國

長掛ok 冇咩殺機
gm應該唔捉

把打我係電腦game白癡，可唔可以一對一教路

去google search 列王 gkk iking
自己dl 埋 掛機script

淨係掛機script已經唔明

喂 巴打們 都唔add下 我line 丫
我群入面有既係機碼

add line jerrycrazy 加你入群有教學文件

我都係 玩到佢執

又係掛機到2046？

PvP 加掛到2046

何苦 雖然我都想玩番 當年我隻火妖祭 同5波萬劍都唔錯

回憶無價 唔覺唔覺 我又玩左半年

練返當年我等唔到既5階 神之怒雷
細過覺得好型

你玩返都無add 我 無心肝

殺妖祭一流 一下ko